陳先生，見字請回覆

我行咗兩次都冇錢收，聯絡左你，唔見你回覆，求下你覆下我啦

下你收唔到？

陳生呢

我收咗5000啦喎

有冇巴打可以聯絡到佢啊

佢食左你1500

係咩下次都要去 追返1500

無工開搵佢賺下錢都好